====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - radiales supplémentaires dans l ' ouest , notamment entre la gare Saint-Lazare et le boulevard périphérique ;
Entity Name (Type) :: gare Saint-Lazare (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
gare Saint-Lazare (LOC)
Total entitiy counts: 1

